［好難食］四川辣妹子反擊 google 評論

明明就係難食又污糟，spin 去黃藍度做乜？
我就中立嘅
好食就好食，難食就難食，飲食唔應該同政治掛勾

間野系邊

搏咀

染疫46歲機場男警 疑傳染期訪人氣藍店四川辣妹子 發病當日上班 播毒1同事1警犬

綜合警方和衞生署公佈的資料，46歲領犬員（疑是第7342號個案）較53歲同事早發病，發病前1天、傳染期內到過藍絲KOL力捧的佐敦藍店四川辣妹子，發病當日仍上班，可能因此傳播病毒，令53歲同事及1隻警犬中招。設計圖片

AAA

機場警犬隊2名領犬員、46歲男警員及53歲男警長先後確診武漢肺炎，衞生署判斷他們為群組感染。而與其中1名染疫領犬員工作的德國牧羊犬警犬，體內亦驗出含有武肺病毒。綜合警方和衞生署公佈的資料，46歲領犬員（疑是第7342號個案）較53歲同事早發病，發病前1天、傳染期內到過中共官媒喉舌、保皇黨名人和藍絲KOL力捧的佐敦藍店四川辣妹子，發病當日仍上班，可能因此傳播病毒，令53歲同事及1隻警犬中招。

疑發病前1日檢測 同日訪熱捧藍店

。。。。。9日到過藍絲KOL力捧的佐敦藍店四川辣妹子，10日發病當日到過機場，11日確診，12日獲確診編號。。。。。

。。。。。。

撐警疫市搬大舖 何君堯剪綵 李梓敬吹捧

至於46歲中招男警到訪的火鍋店四川辣妹子，去年平安夜被指窩藏以斧頭和鎅刀襲路人的斬人犯。店主隨即被揭曾與前特首梁振英及藍絲偶像屈穎妍合照，更發帖撐警。雖然該店1月被「火魔法師裝修」，卻成為藍營熱捧的藍店；不但獲中國官媒中通社以至中聯辦旗下喉舌《文匯報》和《堅料網》專訪，增曝光率，甚至由去年底起，不斷被李梓敬和楊官華（華記正能量）等藍絲KOL在YouTube吹捧撐場；7月更疫市擴張，由深水埗細舖搬往現時在佐敦、面積大逾倍的舖位，由何君堯和葛珮帆等保皇黨名人負責剪綵，相當架勢。

之前唔係話佢收埋d揸刀人咩，原來揸刀嗰個係佢

我老婆煮得好食過佢十倍

搵人炸佢

樓主唔比link 點寫食評

系你老母

去google map 搵四川辣妹子

好想食你老婆

真係支那賤種黎
日日口講美國亂港
仲用埋Google做乜撚嘢
用返美圖點評啦支那種

好玩了
有回應
之前玩嗰啲全部都係單機 有D悶

可以用英文寫review

證明佢好緊張google評論

自認斬人?

即刻駁嘴

老婆四川人?

就係驚單機無聊

貴州黃絲

天水圍海南小廚屌打呢間 藍店界渣狗

lm等睇對戰

四川肺炎辣妹子

佢擺明係藍，有咁嘅反應好正常喎

有乜9好笑

污糟到仆街

i like this

1 年前
暴徒食店，街坊請留意

上返2.8星

藍店一定污糟㗎

Sick play

海南有藍店？

海南小廚黃㗎

3歲細路咁

推

可惜google用全名 廢事留言

唔講咁多 即刻搏咀

好地地香港人做乜娶大陸人

佢老婆係貴州人 冇話唔係香港人 可能只係祖籍貴州

幾正咁

講野咁陰毒好驚佢會係啲餸度加料
唔去了

四川辣妹子
佐敦上海街55號海景閣1樓
9738 1966

無人笑喎

可以用簡體寫review
扮藍營頂唔順自己友
睇佢點覆

隨緣啦，自己都算好運，搵到個啱嘴型又有共同理念嘅人

下 認斬人喎
藍絲真係大哂 傷人都可以無事

係呀，我D朋友每星期都去我屋企聚餐，搞到私房菜咁

不如真係開番間

我講緊海南好污糟wo

想食你老婆

我覺得ok la 新北江係咁上下

連登仔 快啲入去幫啲 1 星評論加 like 啦
再跟手 留個評論啦

推到佢仆街

有得諗下

咁重口味？

幾年前食過太子果邊，真係垃圾嚟
同價位９成９好食過佢
直程係難食，半價都唔會再食果種

又係老婆四川人所以好食果D邏輯
咁香港人係咪個個識沖奶茶整點心開茶記

大角嘴都有間，難食過hi hi

唔係講笑
我未反送中前食過次
痾到7彩
但可能我頂唔到辣

戇尻仔

但佢係咪認左斬人？

期待

「係」

屌你老母臭閪

又可以負評啦

原來你鍾意重口味嘅

食左兩次， 隔離有好多曱甴仔行黎行去好撚驚

唔係掛 我自己去又見唔到有wor

自認斬人

系你老母 字都唔撚識

古人ac出動未

食野方面我係

香港有三萬隻咁多，時運低見到有乜出奇？

開個新ac咪得lor 真係辛苦你

樓主pin呢個方便大家

小學雞入去比一星，完

咁要問下d港女喇

佢老婆係中國香港人

系你老母啊

想識你老婆，嗰陣都識過個HKU貴州妹，失咗聯絡（唔是想溝佢）

想講出街食幾十蚊飯有咩可能好過自己煮

條友都好得閒，小學雞咁

好彩係H K U，嚇死小弟

好靚

係咪要落勁多油

似乎冇咩生意 咁得閒係到mon 撚住啲cm

笑死 人地冇講政見真實食評 都回覆要人地死

入去俾負評

啲藍屍咩都政治化

推下先

痴線
藍就大曬污糟又貴唔批評得？
食我哋藍絲人血饅頭？
仲有你D工具貨源有冇美資日資？
賺咁多有冇捐比警察？

不如直接收佢皮

Push

依班藍屍有冇道德可言

豆瓣醬，乾辣椒,加D花椒八角之類嘅野。

開舖啦不如

咪玩啦巴打，飲食業好辛苦。

How about 寫下食譜 拍下煮嘢食片

永久結業

好勁
想知第一個點整

垃圾支那賤種全家聽日就死撚曬

小弟不材

想偷吓師

系你老母咩

已報

酸菜魚
通常買生魚，切片之後醃製一下
酸菜包料頭可以去雜貨鋪買，想再味重D可以另買酸菜。
煮法:
先把魚片煎煎佢，然後拎起。
放少量豆辦醬同酸菜包料頭一起炒。
之後再放魚片，芽菜一起煮，滾起就上碟。
通常先放芽菜做底，然後酸菜同湯，最後先放魚片係面。
最後加芝麻，再淋3次熟油上面，完成。

最緊要食得辣同麻

咁多負皮都仲有2.3

寫9 佢支持返送中

要報好多次先會成功，利申試過

重點

舉報左

一人一個負評

Pish

點解可以咁撚串。。。

睇嚟佢哋好撚介意
仲要扮唔介意
一人一comment啦

Pushh.

癡線 咁講嘢

負評左
咁撚串既垃圾野食都唔方好食

考慮下收養仔女 例如我

無玩我啦巴打

佢仲撚奶野 你見到佢咁屌d客你會唔會去

2.9 >>> 2.8
加油啦

我又諗起你老婆

啲餸啦

5個月前既都覆返, 黎佢真係好撚介意
生意差左好多?

留名等睇藍絲老闆第日俾個仔斬
幾年前去過太子舊舖
印象已經好深刻
藍絲老闆對個仔非常刻薄
成日呼呼喝喝，好大聲責罵佢
令人覺得好不安
所以食一次就永不錄用
證明藍絲真係有樣睇
賤格就係賤格

叫人死

啤酒鴨

深藍

Push
用簡體字寫

唔知深黃Lunch哥俾幾多粒星

幫佢寫咗差評1星
建議樓主加番條link

曾經住ssp食過1-2次有朋友識佢，串撚到仆街
話比你地燈到開大鋪幾鬼多謝你地捧紅佢

系你老味系

咁不如叫啊嫂開班教學？放心我絲唔洗驚我搶你老婆

㩒錯！推

我驚我撘上你

試下留言話：我同班伙記去食.........
睇下佢點答係咪會照閙呢

你老婆仲出唔出黎做？

Gogogo

咁劣 食死班popo 我地多謝佢都嚟唔切

屌

嘩屌好吸引

堅好食

傻閪想搬政治黎掩蓋自己間野差呢個事實

係咪以為自己攞把刀揚兩下就叫追住斬？你夠撚膽同勇武開片咩傻閪

出乎我意料 仲以為巴打會俾血統論嘅癲狗追咬
btw睇落煮得好好食咁似足出面餐廳嗰啲水準

食野歸食野，有時又唔洗咁極端嘅。不過黑警死全家就梗㗎啦

見到紅油屎眼又赤赤痛

push

少麻其實無野

好仆街
但我鐘意

真係驚咗四川麻辣，仲記得成個朝頭早肚屙但紅油搞到屎眼俾火燒一樣，即係肚又痛屎眼又痛

指天椒先至攞命

係咪大角咀嗰間？
好似改咗名做辣公子

我老母都祖籍肇慶啦但80年, 得12歲就落咗嚟, 咁仲叫唔叫香港人

擁抱香港核心價值，追求自由平等，都算係香港人啦

諗起Wendy's

無得report?

好似唔見左好多1星留言?

😂

lin 已 pin
各位食家快啲留低食評

其實係 天水圍大把口音姐姐黃到金 反而一堆廢老日日睇白粉

垃圾 唔理佢就係最好嘅回應
擺明想搏出位 垃圾店留返比班垃圾食啦

嗰間都係佢哋啲人開

撐警藍舖四川辣妹子原址又開多間？

Matt哥？

其實大陸人新移民屌得好勁，當然大部分都係為咗自身利益